LGBT - Aus

有冇LGBT朋友都係Aus 讀緊書/做緊嘢？
係外國想搵個同道中人傾吓都難

不妨留下Tg傾下計